是日下午茶 20170527 448pm.....

執2手嘢食

見到生煎王Oscar 即係江若琳條仔，好靚仔

我想見江若琳多啲

貌相唔掂啵

幾錢

唔見佢，淨係見到Oscar 好好禮貌

35

不過跟奶油豬仲有熱飲

人地食淨

我食淨比你食

逸東邨熱褲妹

...............